今日我最愛既人結婚，但新郎不是我

我同佢係青梅竹馬黎
由幼稚園識到而家
係中學個陣我地關係處於曖昧狀態
有好多機會俾我表白
但我冇好好把握
搞到而家佢同中學個班主任結婚
緃使佢着起婚紗個樣好靚
但唔係着俾我睇
我而家係度睇緊佢地既幻燈片
我真係好後悔
點算好

放手 期望你幸福什麼都有

哈尼路亞 chance

哈利路亞 chance

屌，做乜9
周圍黑晒
d人唔郁

放心啦 一陣會有個長毛老野出現 撻撻手指你就可以反去高中果陣

晏晝擺酒？

屌，真係有個長毛阿叔出現

長毛阿叔示意圖

佢話只要我俾我隻炸蝦佢就可以返去幻燈片個個時間
我真係好鐘意食炸蝦
換唔換好

悶啦

想join

佢仲叫我大嗌電腦大爆炸，轟呀
同埋做佢係幅圖既動作
做唔做好？

好似好on9

無謂對人地老婆有暇想

一日未簽紙
一日都未係撚婆

中學班主任 幾歲

美麗之最

我問佢乜水
佢話係天使
我問佢仲乜9黎凡間
佢話

達哥唔好自己開post啦好嗎

仲你老母

好啦，我同佢講咁on9，不了
之後佢話如果我唔做，就將我係電腦入面既新垣結衣同ViVi既deepfakes av 擺上連登
為咗唔想益連登仔，我決定跟住佢做